或者你只係怕事先唔罷工 唔係責任感

我唔係想屌所有唔罷工既人
人人都有負擔 都要搵飯食 明嘅

但有啲人 可以講到自己幾有使命感 幾有責任心
咁唔通罷工個班人就係無責任感？
佢地分分鐘會比人擇名 賭上左自己前途
就係幫大家抗爭

你可以繼續返工 無問題 我都明白
無人迫你罷 你可以唔罷
但唔該 咪撚講到自己幾有責任感先唔罷工
我聽到都覺得好難頂

我知而家唔可以分化
但希望個班人講野可以用下腦
到香港真係玩完 你到時候想返幾耐都無人阻止

可能我講野有啲1999
對唔住 我真係明白人人有負擔
你可以因為有負擔唔罷工
但一定唔係咩對工作有責任感 唔可以罷工架
因為我相信罷工既人 同樣都對工作有責任感
但同時 佢地更大嘅責任感 係放左係香港

推